[
   {
      "id":"256",
      "icon":"carina.png",
      "title":"GP  Gradina",
      "coordinates":"45.26758561632501,16.918210565429717",
      "road":"",
      "valid_from":null,
      "valid_to":null,
      "text":"<p>Zadr\u017eavanja nisu du\u017ea od 30 minuta.<\/p>\r\n<p><\/p>",
      "category_id":39,
      "category_name":"Grani\u010dni prijelazi",
      "updated_at":"2021-05-24 10:05:09"
   },
   {
      "id":"258",
      "icon":"carina.png",
      "title":"GP Bosanski Brod",
      "coordinates":"45.14948744794212,18.004655420166046",
      "road":"",
      "valid_from":null,
      "valid_to":null,
      "text":"<p><span>Zadr\u017eavanja nisu du\u017ea od 30 minuta.<\/span><\/p>\r\n<p><br \/><span><\/span><\/p>",
      "category_id":39,
      "category_name":"Grani\u010dni prijelazi",
      "updated_at":"2021-05-23 16:48:31"
   },
   {
      "id":"259",
      "icon":"carina.png",
      "title":"GP Bosanski \u0160amac",
      "coordinates":"45.05855513199272,18.495091974121124",
      "road":"",
      "valid_from":null,
      "valid_to":null,
      "text":"<p><span>Z<\/span><span>adr\u017eavanja\u00a0 nisu du\u017ea od 30 minuta.<\/span><\/p>\r\n<p><strong><\/strong><\/p>",
      "category_id":39,
      "category_name":"Grani\u010dni prijelazi",
      "updated_at":"2021-05-16 21:03:56"
   },
   {
      "id":"260",
      "icon":"carina.png",
      "title":"GP Ora\u0161je",
      "coordinates":"45.03514739242133,18.702973901611358",
      "road":"",
      "valid_from":null,
      "valid_to":null,
      "text":"<p><span>Zadr\u017eavanja nisu du\u017ea od 30 minuta.<\/span><\/p>\r\n<p><\/p>\r\n<p><\/p>",
      "category_id":39,
      "category_name":"Grani\u010dni prijelazi",
      "updated_at":"2021-05-16 20:58:50"
   },
   {
      "id":"261",
      "icon":"carina.png",
      "title":"GP Br\u010dko",
      "coordinates":"44.87935783441548,18.810433923584014",
      "road":"",
      "valid_from":null,
      "valid_to":null,
      "text":"<p>Zadr\u017eavanja nisu du\u017ea od 30 minuta.<\/p>\r\n<p><strong>Obustavljen je saobra\u0107aj za teretna motorna vozila i autobuse prema i od mosta (grani\u010dnog prelaza) Br\u010dko-Gunja.<\/strong><\/p>\r\n<p><\/p>\r\n<p><span><\/span><\/p>\r\n<p><\/p>",
      "category_id":39,
      "category_name":"Grani\u010dni prijelazi",
      "updated_at":"2021-05-16 20:58:31"
   },
   {
      "id":"262",
      "icon":"carina.png",
      "title":"GP Bosanska Ra\u010da",
      "coordinates":"44.90615001811674,19.30045205293277",
      "road":"",
      "valid_from":null,
      "valid_to":null,
      "text":"<p><span>Zadr\u017eavanja nisu du\u017ea od 30 minuta.<\/span><\/p>\r\n<p><strong><\/strong><\/p>\r\n<p><\/p>",
      "category_id":39,
      "category_name":"Grani\u010dni prijelazi",
      "updated_at":"2021-05-09 18:50:48"
   },
   {
      "id":"263",
      "icon":"carina.png",
      "title":"GP Popovi",
      "coordinates":"44.775171755258,19.336833536010772",
      "road":"",
      "valid_from":null,
      "valid_to":null,
      "text":"<p>Zadr\u017eavanja\u00a0nisu du\u017ea od 30 minuta.<\/p>",
      "category_id":39,
      "category_name":"Grani\u010dni prijelazi",
      "updated_at":"2021-05-04 06:15:36"
   },
   {
      "id":"264",
      "icon":"carina.png",
      "title":"GP \u0160epak",
      "coordinates":"44.542595711178166,19.181394159179717",
      "road":"",
      "valid_from":null,
      "valid_to":null,
      "text":"<p>Zadr\u017eavanja nisu du\u017ea od 30 minuta.<\/p>",
      "category_id":39,
      "category_name":"Grani\u010dni prijelazi",
      "updated_at":"2021-05-08 15:47:52"
   },
   {
      "id":"265",
      "icon":"carina.png",
      "title":"GP Karakaj",
      "coordinates":"44.405527245880116,19.125003396850616",
      "road":"",
      "valid_from":null,
      "valid_to":null,
      "text":"<p>Zadr\u017eavanja nisu du\u017ea od 30 minuta.<\/p>\r\n<p><\/p>",
      "category_id":39,
      "category_name":"Grani\u010dni prijelazi",
      "updated_at":"2021-03-27 11:13:04"
   },
   {
      "id":"266",
      "icon":"carina.png",
      "title":"GP Bratunac",
      "coordinates":"44.20492023950715,19.357261239868194",
      "road":"",
      "valid_from":null,
      "valid_to":null,
      "text":"<p><span>Zadr\u017eavanja nisu du\u017ea od 30 minuta.<\/span><\/p>",
      "category_id":39,
      "category_name":"Grani\u010dni prijelazi",
      "updated_at":"2020-05-22 09:57:32"
   },
   {
      "id":"267",
      "icon":"carina.png",
      "title":"GP Skelani",
      "coordinates":"43.97559223471525,19.54136806665042",
      "road":"",
      "valid_from":null,
      "valid_to":null,
      "text":"<p><span>Zadr\u017eavanja nisu du\u017ea od 30 minuta.<\/span><\/p>",
      "category_id":39,
      "category_name":"Grani\u010dni prijelazi",
      "updated_at":"2020-05-22 09:57:14"
   },
   {
      "id":"268",
      "icon":"carina.png",
      "title":"GP Vardi\u0161te",
      "coordinates":"43.76042516740308,19.46575123010257",
      "road":"",
      "valid_from":null,
      "valid_to":null,
      "text":"<p><span>Zadr\u017eavanja nisu du\u017ea od 30 minuta.<\/span><\/p>\r\n<p><\/p>",
      "category_id":39,
      "category_name":"Grani\u010dni prijelazi",
      "updated_at":"2020-05-22 09:56:20"
   },
   {
      "id":"277",
      "icon":"carina.png",
      "title":"GP Uvac",
      "coordinates":"43.60087107869241,19.490888892990142",
      "road":"",
      "valid_from":null,
      "valid_to":null,
      "text":"<p><span>Zadr\u017eavanja nisu du\u017ea od 30 minuta.<\/span><\/p>",
      "category_id":39,
      "category_name":"Grani\u010dni prijelazi",
      "updated_at":"2020-05-22 09:56:55"
   },
   {
      "id":"279",
      "icon":"carina.png",
      "title":"GP Metaljka",
      "coordinates":"43.52845162100264,19.13941758809665",
      "road":"",
      "valid_from":null,
      "valid_to":null,
      "text":"<p><span>Zadr\u017eavanja nisu du\u017ea od 30 minuta.<\/span><\/p>\r\n<p><span><\/span><\/p>\r\n<p><\/p>",
      "category_id":39,
      "category_name":"Grani\u010dni prijelazi",
      "updated_at":"2021-05-19 11:48:06"
   },
   {
      "id":"280",
      "icon":"carina.png",
      "title":"GP Vitine",
      "coordinates":"43.39211524505583,19.0320487612305",
      "road":"",
      "valid_from":null,
      "valid_to":null,
      "text":"<p><span>Zadr\u017eavanja nisu du\u017ea od 30 minuta.<\/span><\/p>\r\n<p><\/p>",
      "category_id":39,
      "category_name":"Grani\u010dni prijelazi",
      "updated_at":"2021-01-11 21:26:16"
   },
   {
      "id":"281",
      "icon":"carina.png",
      "title":"GP Hum",
      "coordinates":"43.34906430745871,18.845045148712188",
      "road":"",
      "valid_from":null,
      "valid_to":null,
      "text":"<p>Zadr\u017eavanja nisu du\u017ea od 30 minuta.<\/p>\r\n<p><\/p>",
      "category_id":39,
      "category_name":"Grani\u010dni prijelazi",
      "updated_at":"2021-01-11 16:31:44"
   },
   {
      "id":"282",
      "icon":"carina.png",
      "title":"GP Deleu\u0161a",
      "coordinates":"42.86140955931835,18.479599534851104",
      "road":"",
      "valid_from":null,
      "valid_to":null,
      "text":"<p>Zadr\u017eavanja nisu du\u017ea od 30 minuta.<\/p>",
      "category_id":39,
      "category_name":"Grani\u010dni prijelazi",
      "updated_at":"2020-10-24 06:27:53"
   },
   {
      "id":"283",
      "icon":"carina.png",
      "title":"GP Klobuk",
      "coordinates":"42.71218642285826,18.565902292114288",
      "road":"",
      "valid_from":null,
      "valid_to":null,
      "text":"<p><span>Zadr\u017eavanja nisu du\u017ea od 30 minuta.<\/span><\/p>\r\n<p><\/p>",
      "category_id":39,
      "category_name":"Grani\u010dni prijelazi",
      "updated_at":"2020-10-20 14:25:53"
   },
   {
      "id":"284",
      "icon":"carina.png",
      "title":"GP Zupci",
      "coordinates":"42.55798858299687,18.446125566345245",
      "road":"",
      "valid_from":null,
      "valid_to":null,
      "text":"<p>Zadr\u017eavanja nisu du\u017ea od 30 minuta.<\/p>\r\n<p><span><strong>Zbog odr\u017eavanja auto-trke na teritoriji Crne Gore, u nedjelju (30.05.) zatvoren \u0107e biti grani\u010dni prelaz Zupci u od 09 do 16 sati.\u00a0<\/strong><\/span><\/p>\r\n<p><\/p>\r\n<p><br \/><strong><\/strong><\/p>",
      "category_id":39,
      "category_name":"Grani\u010dni prijelazi",
      "updated_at":"2021-05-29 16:10:00"
   },
   {
      "id":"285",
      "icon":"carina.png",
      "title":"GP Ivanica",
      "coordinates":"42.66095583198224,18.176402627807647",
      "road":"",
      "valid_from":null,
      "valid_to":null,
      "text":"<p><strong><\/strong>Zadr\u017eavanja nisu du\u017ea od 30 minuta.<\/p>\r\n<p><\/p>\r\n<p><\/p>",
      "category_id":39,
      "category_name":"Grani\u010dni prijelazi",
      "updated_at":"2020-06-30 20:36:41"
   },
   {
      "id":"286",
      "icon":"carina.png",
      "title":"GP Trebimlja",
      "coordinates":"42.87131771903789,17.85402256188968",
      "road":"",
      "valid_from":null,
      "valid_to":null,
      "text":"<p><span>Zadr\u017eavanja nisu du\u017ea od 30 minuta.<\/span><\/p>\r\n<p><\/p>",
      "category_id":39,
      "category_name":"Grani\u010dni prijelazi",
      "updated_at":"2020-07-29 19:58:50"
   },
   {
      "id":"287",
      "icon":"carina.png",
      "title":"GP Neum II",
      "coordinates":"42.89039823995652,17.649627506118804",
      "road":"",
      "valid_from":null,
      "valid_to":null,
      "text":"<p><span>Zadr\u017eavanja nisu du\u017ea od 30 minuta.<\/span><\/p>\r\n<p><\/p>",
      "category_id":39,
      "category_name":"Grani\u010dni prijelazi",
      "updated_at":"2020-06-30 20:36:08"
   },
   {
      "id":"288",
      "icon":"carina.png",
      "title":"GP Neum I",
      "coordinates":"42.93876098843546,17.581252633911163",
      "road":"",
      "valid_from":null,
      "valid_to":null,
      "text":"<p><span>Zadr\u017eavanja nisu du\u017ea od 30 minuta.<\/span><\/p>\r\n<p><\/p>",
      "category_id":39,
      "category_name":"Grani\u010dni prijelazi",
      "updated_at":"2020-06-30 20:35:54"
   },
   {
      "id":"289",
      "icon":"carina.png",
      "title":"GP Doljani",
      "coordinates":"43.05267758708311,17.67524796662906",
      "road":"",
      "valid_from":null,
      "valid_to":null,
      "text":"<p>Zadr\u017eavanja nisu du\u017ea od 30 minuta.<\/p>",
      "category_id":39,
      "category_name":"Grani\u010dni prijelazi",
      "updated_at":"2020-09-20 21:14:07"
   },
   {
      "id":"3361",
      "icon":"zabrana_za_teretna_vozila.png",
      "title":"Obustava saobra\u0107aja za teretna vozila u ulici Kenana Brkani\u0107a (Sarajevo)",
      "coordinates":"43.8876175341226,18.387395917755132",
      "road":"",
      "valid_from":null,
      "valid_to":null,
      "text":"<p>Zbog sigurnosti u\u010desnika u saobra\u0107aju, obustavljen je saobra\u0107aj na dijelu ulice Kenana Brkani\u0107a (od O\u0160 Zajko Deli\u0107 do raskrsnice sa ulicom Slatinski put)<\/p>",
      "category_id":43,
      "category_name":"Gradske ceste",
      "updated_at":"2021-01-25 18:12:11"
   },
   {
      "id":"290",
      "icon":"carina.png",
      "title":"GP Gabela Polje",
      "coordinates":"43.0591137607356,17.657899438720733",
      "road":"",
      "valid_from":null,
      "valid_to":null,
      "text":"<p>Zadr\u017eavanja nisu du\u017ea od 30 minuta.<\/p>",
      "category_id":39,
      "category_name":"Grani\u010dni prijelazi",
      "updated_at":"2020-10-15 09:18:47"
   },
   {
      "id":"291",
      "icon":"carina.png",
      "title":"GP Zviri\u0107i",
      "coordinates":"43.10970697576374,17.599326699358016",
      "road":"",
      "valid_from":null,
      "valid_to":null,
      "text":"<p><span>Zadr\u017eavanja nisu du\u017ea od 30 minuta.<\/span><\/p>\r\n<p><\/p>",
      "category_id":39,
      "category_name":"Grani\u010dni prijelazi",
      "updated_at":"2020-06-30 20:35:16"
   },
   {
      "id":"292",
      "icon":"carina.png",
      "title":"GP Bija\u010da",
      "coordinates":"43.12320733290448,17.5663288229523",
      "road":"",
      "valid_from":null,
      "valid_to":null,
      "text":"<p><span>Zadr\u017eavanja nisu du\u017ea od 30 minuta.<\/span><\/p>\r\n<p><\/p>\r\n<p><span>\u00a0<\/span><\/p>",
      "category_id":39,
      "category_name":"Grani\u010dni prijelazi",
      "updated_at":"2020-06-30 20:34:58"
   },
   {
      "id":"293",
      "icon":"carina.png",
      "title":"GP Crveni Grm",
      "coordinates":"43.16162110576712,17.478505253177673",
      "road":"",
      "valid_from":null,
      "valid_to":null,
      "text":"<p><span>Zadr\u017eavanja nisu du\u017ea od 30 minuta.<\/span><\/p>\r\n<p><\/p>",
      "category_id":39,
      "category_name":"Grani\u010dni prijelazi",
      "updated_at":"2020-06-30 20:34:40"
   },
   {
      "id":"294",
      "icon":"carina.png",
      "title":"GP Orahovlje",
      "coordinates":"43.217898618101536,17.428656398635894",
      "road":"",
      "valid_from":null,
      "valid_to":null,
      "text":"<p><span>Zadr\u017eavanja nisu du\u017ea od 30 minuta.<\/span><\/p>\r\n<p><\/p>",
      "category_id":39,
      "category_name":"Grani\u010dni prijelazi",
      "updated_at":"2020-06-30 20:34:23"
   },
   {
      "id":"295",
      "icon":"carina.png",
      "title":"GP Gorica",
      "coordinates":"43.42219960074618,17.27509188590625",
      "road":"",
      "valid_from":null,
      "valid_to":null,
      "text":"<p>Zadr\u017eavanja nisu du\u017ea od 30 minuta.<\/p>\r\n<p><\/p>",
      "category_id":39,
      "category_name":"Grani\u010dni prijelazi",
      "updated_at":"2020-08-09 22:04:06"
   },
   {
      "id":"296",
      "icon":"carina.png",
      "title":"GP Prisika",
      "coordinates":"43.599002506885846,16.984764217716247",
      "road":"",
      "valid_from":null,
      "valid_to":null,
      "text":"<p>Zadr\u017eavanja nisu du\u017ea od 30 minuta.<\/p>\r\n<p><\/p>",
      "category_id":39,
      "category_name":"Grani\u010dni prijelazi",
      "updated_at":"2020-12-29 13:15:53"
   },
   {
      "id":"297",
      "icon":"carina.png",
      "title":"GP Kamensko",
      "coordinates":"43.61134138803441,16.973751067501098",
      "road":"",
      "valid_from":null,
      "valid_to":null,
      "text":"<p><span>Z<\/span><span>adr\u017eavanja nisu du\u017ea od 30 minuta.<\/span><\/p>",
      "category_id":39,
      "category_name":"Grani\u010dni prijelazi",
      "updated_at":"2021-05-17 05:33:24"
   },
   {
      "id":"298",
      "icon":"carina.png",
      "title":"GP Osoje",
      "coordinates":"43.46066840628626,17.286799728256256",
      "road":"",
      "valid_from":null,
      "valid_to":null,
      "text":"<p><span>Zadr\u017eavanja nisu du\u017ea od 30 minuta.<\/span><\/p>\r\n<p><\/p>\r\n<p><\/p>",
      "category_id":39,
      "category_name":"Grani\u010dni prijelazi",
      "updated_at":"2020-06-30 20:33:07"
   },
   {
      "id":"299",
      "icon":"carina.png",
      "title":"GP Strmica",
      "coordinates":"44.176489464884334,16.26319366632083",
      "road":"",
      "valid_from":null,
      "valid_to":null,
      "text":"<p><span>Zadr\u017eavanja nisu du\u017ea od 30 minuta.<\/span><\/p>\r\n<p><\/p>",
      "category_id":39,
      "category_name":"Grani\u010dni prijelazi",
      "updated_at":"2020-06-30 20:32:53"
   },
   {
      "id":"300",
      "icon":"carina.png",
      "title":"GP Ripa\u010d",
      "coordinates":"44.71378350977021,15.927853166442901",
      "road":"",
      "valid_from":null,
      "valid_to":null,
      "text":"<p><span>Zadr\u017eavanja nisu du\u017ea od 30 minuta.<\/span><\/p>\r\n<p><\/p>",
      "category_id":39,
      "category_name":"Grani\u010dni prijelazi",
      "updated_at":"2020-06-30 20:32:16"
   },
   {
      "id":"301",
      "icon":"carina.png",
      "title":"GP Iza\u010di\u0107",
      "coordinates":"44.87611152234593,15.762307226043731",
      "road":"",
      "valid_from":"2017-08-13 00:00:00",
      "valid_to":null,
      "text":"<p><span>Zadr\u017eavanja nisu du\u017ea od 30 minuta.<\/span><\/p>\r\n<p><\/p>\r\n<p><\/p>\r\n<p><span><\/span><\/p>",
      "category_id":39,
      "category_name":"Grani\u010dni prijelazi",
      "updated_at":"2021-05-23 18:16:13"
   },
   {
      "id":"3476",
      "icon":"zagusenje.png",
      "title":"Sanacija raskrsnice na ulazu u Grada\u010dac",
      "coordinates":"44.876518133233795,18.428547751342784",
      "road":"",
      "valid_from":"2021-05-17 06:00:00",
      "valid_to":"2021-06-24 16:00:00",
      "text":"<p>Zbog radova na rekonstrukciji raskrsnice magistralnih puteva na ulazu u grad, saobra\u0107a se usporeno, uz povremeno zauzimanje jedne trake.<\/p>",
      "category_id":43,
      "category_name":"Gradske ceste",
      "updated_at":"2021-05-16 18:37:13"
   },
   {
      "id":"2985",
      "icon":"carina.png",
      "title":"GP Bosanska Gradi\u0161ka",
      "coordinates":"45.148649439329546,17.251552819591527",
      "road":"",
      "valid_from":"2015-10-01 00:00:00",
      "valid_to":null,
      "text":"<p>Zadr\u017eavanja nisu du\u017ea od 30 minuta.<\/p>\r\n<p><\/p>",
      "category_id":39,
      "category_name":"Grani\u010dni prijelazi",
      "updated_at":"2021-05-26 15:59:33"
   },
   {
      "id":"2230",
      "icon":"sanacija_kolovoza.png",
      "title":"Izmjena re\u017eima saobra\u0107aja u Kantonu Sarajevo",
      "coordinates":"43.8647565703177,18.419561989132717",
      "road":"",
      "valid_from":"2019-07-09 05:30:00",
      "valid_to":"2021-11-17 16:00:00",
      "text":"<p>Zbog izvo\u0111enja sanacionih radova usporeno se saobra\u0107a u ulicama: <strong>Posavska,<\/strong>\u00a0<strong>Zmaja od Bosne,<\/strong>\u00a0<strong>Hiseta, <\/strong><strong>Humska, Dobojska, Adema Bu\u0107e,<\/strong>\u00a0<strong>Gazin han, <\/strong><strong>Bardak\u010dije, Ivana Cankara, A\u0161ikovac, Novopazarska, Avde Pali\u0107a, Smaila \u0160ikala, Safeta Zajke, Hrasni\u010dka cesta, Muse \u0106azima \u0106ati\u0107a, Kolodvorska, D\u017eeneti\u0107a \u010dikma, Branilaca \u0160ipa i D\u017eemala Bijedi\u0107a (od IX do VII transferzale).<\/strong><\/p>",
      "category_id":43,
      "category_name":"Gradske ceste",
      "updated_at":"2021-05-31 15:52:25"
   },
   {
      "id":"3512",
      "icon":"potpuna_obustava.png",
      "title":"Obustava saobra\u0107aja u ulicama Joze Penave i Stupska",
      "coordinates":"43.842489547455564,18.32336670000002",
      "road":"",
      "valid_from":null,
      "valid_to":null,
      "text":"<p>Zbog\u00a0 izvo\u0111enja sanacionih radova, u vremenu od 08 do 18 sati obustavlja se saobra\u0107aj u ulicama <strong>Joze Penave<\/strong> (na dijelu od raskrsnice sa ulicom D\u017eemala Bijedi\u0107a do raskrsnice sa ulicom Nikole \u0160opa) i u <strong>Stupska\u00a0<\/strong>(na dijelu od raskrsnice sa ulicom D\u017eemala Bijedi\u0107a do kraka ulice Stupska, koja vodi prema BP \u201eGazprom\u201c).\u00a0<\/p>",
      "category_id":43,
      "category_name":"Gradske ceste",
      "updated_at":"2021-05-31 16:23:22"
   },
   {
      "id":"230",
      "icon":"carina.png",
      "title":"GP Velika Kladu\u0161a",
      "coordinates":"45.1954738922393,15.792626916748077",
      "road":"",
      "valid_from":"2016-10-02 16:20:00",
      "valid_to":null,
      "text":"<p>Zadr\u017eavanja nisu du\u017ea od 30 minuta.<\/p>\r\n<p><\/p>",
      "category_id":39,
      "category_name":"Grani\u010dni prijelazi",
      "updated_at":"2021-05-24 18:44:19"
   },
   {
      "id":"2028",
      "icon":"carina.png",
      "title":"GP Had\u017ein Potok",
      "coordinates":"45.062387918704914,15.744422256332427",
      "road":"",
      "valid_from":null,
      "valid_to":null,
      "text":"<p>Zadr\u017eavanja nisu du\u017ea od 30 minuta.<\/p>",
      "category_id":39,
      "category_name":"Grani\u010dni prijelazi",
      "updated_at":"2020-10-15 09:19:16"
   },
   {
      "id":"253",
      "icon":"carina.png",
      "title":"GP Bosanski Novi",
      "coordinates":"45.04952063705733,16.373271524292022",
      "road":"",
      "valid_from":null,
      "valid_to":null,
      "text":"<p><span>Z<\/span><span>adr\u017eavanja nisu du\u017ea od 30 minuta.<\/span><\/p>",
      "category_id":39,
      "category_name":"Grani\u010dni prijelazi",
      "updated_at":"2021-05-17 05:34:31"
   },
   {
      "id":"254",
      "icon":"carina.png",
      "title":"GP Bosanska Kostajnica",
      "coordinates":"45.220690151806544,16.54810863671878",
      "road":"",
      "valid_from":null,
      "valid_to":null,
      "text":"<p><span>Z<\/span><span>adr\u017eavanja nisu du\u017ea od 30 minuta.<\/span><\/p>",
      "category_id":39,
      "category_name":"Grani\u010dni prijelazi",
      "updated_at":"2021-05-17 05:34:04"
   },
   {
      "id":"255",
      "icon":"carina.png",
      "title":"GP Bosanska Dubica",
      "coordinates":"45.18519067475307,16.808690606933624",
      "road":"",
      "valid_from":null,
      "valid_to":null,
      "text":"<p>Zadr\u017eavanja nisu du\u017ea od 30 minuta.<\/p>",
      "category_id":39,
      "category_name":"Grani\u010dni prijelazi",
      "updated_at":"2020-10-15 09:17:52"
   },
   {
      "id":"3508",
      "icon":"potpuna_obustava.png",
      "title":"Tar\u010din-Sarajevo zapad",
      "coordinates":"43.805878956288225,18.090847379859806",
      "road":"A-1",
      "valid_from":"2021-05-31 06:30:00",
      "valid_to":"2021-06-01 06:00:00",
      "text":"<p>Zbog redovnog servisiranja tunela Vis, 25. novembar i Grab, ve\u010deras od 20 do 06 sati do\u0107i \u0107e do obustave saobra\u0107aja na dionici autoputa A-1 Tar\u010din-Sarajevo zapad.<\/p>",
      "category_id":40,
      "category_name":"Autoceste",
      "updated_at":"2021-05-31 06:09:46"
   },
   {
      "id":"3509",
      "icon":"sanacija_kolovoza.png",
      "title":"Sarajevo sjever-Podlugovi",
      "coordinates":"43.94921565897146,18.25501291356966",
      "road":"A-1",
      "valid_from":null,
      "valid_to":null,
      "text":"<p>Zbog radova na mostovima (M06 i M07) na autoputu A-1 dionici Sarajevo sjever-Podlugovi za saobra\u0107aj je zatvorena vozna traka i saobra\u0107a se usporeno, preticajnom trakom.<\/p>",
      "category_id":40,
      "category_name":"Autoceste",
      "updated_at":"2021-05-31 13:40:21"
   },
   {
      "id":"3422",
      "icon":"sanacija_kolovoza.png",
      "title":"Tuzla-Kalesija (tunel \u010caklovi\u0107i)",
      "coordinates":"44.51343898583375,18.771166383605962",
      "road":"M-4",
      "valid_from":"2021-04-07 05:30:00",
      "valid_to":null,
      "text":"<p>Zbog radova u tunelu \u010caklovi\u0107i saobra\u0107aj se u vremenu od 22 do 06 sati obustavlja i preusmjerava na alternativni pravac preko Dubrava. Tokom dana, putni\u010dka vozila iz smjera Tuzle saobra\u0107aju kroz tunel, dok putni\u010dka vozila iz smjera Kalesije saobra\u0107aju obilaznicom oko tunela. Teretna vozila se usmjeravaju na alternativni pravac preko Dubrava.<\/p>",
      "category_id":41,
      "category_name":"Magistralne ceste",
      "updated_at":"2021-04-06 16:19:58"
   },
   {
      "id":"3441",
      "icon":"sanacija_kolovoza.png",
      "title":"Stjepan Polje-Orahovica",
      "coordinates":"44.69790229945967,18.271917163316726",
      "road":"M-4",
      "valid_from":null,
      "valid_to":null,
      "text":"<p>Zbog sanacionih radova na magistralnom putu Doboj-Tuzla, dionici Stjepan Polje-Orahovica, na mjestu radova saobra\u0107a se naizmjeni\u010dno, jednom trakom, a mogu\u0107e su i kra\u0107e obustave.<\/p>",
      "category_id":41,
      "category_name":"Magistralne ceste",
      "updated_at":"2021-04-21 10:33:41"
   },
   {
      "id":"3432",
      "icon":"sanacija_kolovoza.png",
      "title":"Kaonik-Busova\u010da (ulaz u Busova\u010du)",
      "coordinates":"44.10381393070095,17.875001185675035",
      "road":"M-5",
      "valid_from":null,
      "valid_to":null,
      "text":"<p>Zbog sanacionih radova na ulazu u Busova\u010du od 08 do 17 sati saobra\u0107a se naizmjeni\u010dno, jednom trakom, uz mogu\u0107e kra\u0107e obustave.<\/p>",
      "category_id":41,
      "category_name":"Magistralne ceste",
      "updated_at":"2021-04-15 09:11:08"
   },
   {
      "id":"3454",
      "icon":"sanacija_kolovoza.png",
      "title":"Bosanski Petrovac",
      "coordinates":"44.54507511850428,16.364109098297124",
      "road":"M-5",
      "valid_from":null,
      "valid_to":null,
      "text":"<p>Zbog radova na rekonstrukciji raskrsnice M-14.2 i M-5 u Bosanskom Petrovcu, saobra\u0107a se jednom trakom, naizmjeni\u010dno.<\/p>",
      "category_id":41,
      "category_name":"Magistralne ceste",
      "updated_at":"2021-04-29 11:57:31"
   },
   {
      "id":"3460",
      "icon":"sanacija_kolovoza.png",
      "title":"Klju\u010d-Bosanski Petrovac",
      "coordinates":"44.55459414390768,16.656201660018926",
      "road":"M-5",
      "valid_from":null,
      "valid_to":null,
      "text":"<p>\u00a0Zbog izvo\u0111enja radova na izgradnji trake za spora vozila\u00a0\u00a0na prevoju Lani\u0161te, saobra\u0107a se jednom trakom naizmjeni\u010dno.<\/p>",
      "category_id":41,
      "category_name":"Magistralne ceste",
      "updated_at":"2021-05-04 15:40:05"
   },
   {
      "id":"3345",
      "icon":"sanacija_kolovoza.png",
      "title":"Posu\u0161je-Tomislavgrad",
      "coordinates":"43.484291036027535,17.298612176757818",
      "road":"M-6.1",
      "valid_from":null,
      "valid_to":null,
      "text":"<p>\u00a0Zbog izvo\u0111enja radova na izgradnji kru\u017enog toka\u00a0u naselju \u010citluk\u00a0na raskrsnici M-6.1 i R-420 saobra\u0107a se jednom trakom, naizmjeni\u010dno.<\/p>",
      "category_id":41,
      "category_name":"Magistralne ceste",
      "updated_at":"2021-01-13 10:50:53"
   },
   {
      "id":"3252",
      "icon":"sanacija_kolovoza.png",
      "title":"Livno- \u0160uica (Ste\u017eanj- Trivunova krivina)",
      "coordinates":"43.81724876076721,17.029447279528824",
      "road":"M-16",
      "valid_from":null,
      "valid_to":null,
      "text":"<p>Zbog izvo\u0111enja radova na izgradnji trake za spora vozila saobra\u0107a se jednom trakom naizmjeni\u010dno uz mogu\u0107e povremene kra\u0107e obustave.<\/p>",
      "category_id":41,
      "category_name":"Magistralne ceste",
      "updated_at":"2020-10-19 15:13:31"
   },
   {
      "id":"2834",
      "icon":"sanacija_kolovoza.png",
      "title":"Buna-Tasov\u010di\u0107i",
      "coordinates":"43.15576833245073,17.751405465853875",
      "road":"M-17",
      "valid_from":null,
      "valid_to":null,
      "text":"<p>Zbog izgradnje mosta Po\u010ditelj na magistralnom putu M-17 Buna-Tasov\u010di\u0107i saobra\u0107a se usporeno.<\/p>",
      "category_id":41,
      "category_name":"Magistralne ceste",
      "updated_at":"2020-01-08 21:04:15"
   },
   {
      "id":"3373",
      "icon":"sanacija_kolovoza.png",
      "title":"Konjic-Jablanica",
      "coordinates":"43.68305018128167,17.809851943832403",
      "road":"M-17",
      "valid_from":"2021-02-08 05:30:00",
      "valid_to":"2022-05-18 00:00:00",
      "text":"<p>U toku su radovi u tunelu Crnaja na dionici Konjic-Jablanica, gdje se saobra\u0107a jednom trakom naizmjeni\u010dno, uz regulaciju semaforima. U no\u0107nim satima (23-04:30 sati) obustavlja se saobra\u0107aj.<\/p>\r\n<p><\/p>",
      "category_id":41,
      "category_name":"Magistralne ceste",
      "updated_at":"2021-02-21 13:28:39"
   },
   {
      "id":"577",
      "icon":"sanacija_kolovoza.png",
      "title":"Drivu\u0161a",
      "coordinates":"44.183139828833994,17.966668144952397",
      "road":"M-17",
      "valid_from":null,
      "valid_to":null,
      "text":"<p>Izvode se radovi na izgradnji pristupnog puta za most \u201cDrivu\u0161a\u201d sa privremenim priklju\u010dkom na magistralni put M-17. Saobra\u0107aj se odvija usporeno u zoni izvo\u0111enja radova.<\/p>",
      "category_id":41,
      "category_name":"Magistralne ceste",
      "updated_at":"2020-04-21 15:21:47"
   },
   {
      "id":"3141",
      "icon":"odron.png",
      "title":"Jablanica-Mostar",
      "coordinates":"43.5996396148121,17.735088049751287",
      "road":"M-17",
      "valid_from":null,
      "valid_to":null,
      "text":"<p>Voza\u010dima na dionici magistralnog puta Jablanica-Mostar (poslije mosta Begi\u0107a i Begovi\u0107a), skre\u0107emo pa\u017enju na u\u010destale odrone zemlje i kamenja na kolovoz.<\/p>",
      "category_id":41,
      "category_name":"Magistralne ceste",
      "updated_at":"2020-08-14 12:25:42"
   },
   {
      "id":"3450",
      "icon":"zagusenje.png",
      "title":"Doboj-Rudanka",
      "coordinates":"44.74374040244299,18.095271018637092",
      "road":"M-17",
      "valid_from":null,
      "valid_to":null,
      "text":"<p>Zbog izgradnje kru\u017ene raskrsnice na\u00a0 magistralnom putu M-17, dionica Doboj-Rudanka, saobra\u0107a se usporeno, uz \u010desto formiranje du\u017eih kolona vozila.<\/p>",
      "category_id":41,
      "category_name":"Magistralne ceste",
      "updated_at":"2021-04-30 05:59:26"
   },
   {
      "id":"3452",
      "icon":"sanacija_kolovoza.png",
      "title":"Tar\u010din-Konjic",
      "coordinates":"43.771396425928984,18.057162343841558",
      "road":"M-17",
      "valid_from":null,
      "valid_to":null,
      "text":"<p>Zbog izvo\u0111enja radova na izgradnji mosta \u201eRa\u0161telica 2\u201c, saobra\u0107a se dvosmjerno devijacijom.<\/p>",
      "category_id":41,
      "category_name":"Magistralne ceste",
      "updated_at":"2021-04-27 18:00:34"
   },
   {
      "id":"3022",
      "icon":"potpuna_obustava.png",
      "title":"petlja Blatu\u0161a kod Zenice",
      "coordinates":"44.21589003142954,17.91440778717192",
      "road":"M-17",
      "valid_from":"2020-06-10 06:30:00",
      "valid_to":null,
      "text":"<p>Zbog sanacionih radova na petlji Blatu\u0161a za saobra\u0107aj je zatvoren ulaz u Zenicu iz pravca Doboja.<\/p>",
      "category_id":41,
      "category_name":"Magistralne ceste",
      "updated_at":"2021-05-28 09:31:44"
   },
   {
      "id":"3388",
      "icon":"sanacija_kolovoza.png",
      "title":"Cerovica (Hutovo-Stolovi)",
      "coordinates":"42.98701410652222,17.81808665579528",
      "road":"M-17.3",
      "valid_from":"2021-02-22 06:00:00",
      "valid_to":null,
      "text":"<p>Zbog radova na magistralnom putu M-17.3 Hutovo-Stolovi u mjestu Cerovica saobra\u0107a se naizmjeni\u010dno, jednom trakom.<\/p>",
      "category_id":41,
      "category_name":"Magistralne ceste",
      "updated_at":"2021-02-21 13:54:28"
   },
   {
      "id":"221",
      "icon":"zabrana_za_teretna_vozila.png",
      "title":"Brod na Drini-GP Hum\/\u0160\u0107epan Polje",
      "coordinates":"43.384411996432725,18.789491235595733",
      "road":"M-18",
      "valid_from":null,
      "valid_to":null,
      "text":"<p>Zbog brojnih odrona i opasnosti od klizi\u0161ta na magistralnom putu Brod na Drini-GP Hum\/\u0160\u0107epan Polje putni\u010dka vozila saobra\u0107aju ote\u017eano, dok teretna ne mogu pro\u0107i.<\/p>",
      "category_id":41,
      "category_name":"Magistralne ceste",
      "updated_at":"2021-02-02 12:25:21"
   },
   {
      "id":"3481",
      "icon":"sanacija_kolovoza.png",
      "title":"Ustikolina-Gora\u017ede",
      "coordinates":"43.60987503122272,18.864930009811403",
      "road":"M-20",
      "valid_from":"2021-05-18 15:00:00",
      "valid_to":null,
      "text":"<p>Zbog radova na mostovima Ustikolina i Mravinjac, na mjestu radova saobra\u0107a se naizmjeni\u010dno, jednom trakom.<\/p>",
      "category_id":41,
      "category_name":"Magistralne ceste",
      "updated_at":"2021-05-18 12:09:09"
   },
   {
      "id":"3500",
      "icon":"sanacija_kolovoza.png",
      "title":"Turbe- Skender Vakuf\/Kne\u017eevo",
      "coordinates":"44.28379415781768,17.508091584075913",
      "road":"R-413",
      "valid_from":null,
      "valid_to":null,
      "text":"<p>Zbog sanacionih radova, na mjestu radova saobra\u0107a se naizmjeni\u010dno, jednom trakom.<\/p>",
      "category_id":42,
      "category_name":"Regionalne ceste",
      "updated_at":"2021-05-29 21:56:22"
   },
   {
      "id":"3287",
      "icon":"sanacija_kolovoza.png",
      "title":"Hutovo-Ravno",
      "coordinates":"42.90593660231817,17.92702156243897",
      "road":"R-426",
      "valid_from":null,
      "valid_to":null,
      "text":"<p>Zbog izvo\u0111enja radova na dionici Velja Me\u0111a-Trn\u010dina saobra\u0107a se jednom trakom naizmjeni\u010dno uz mogu\u0107e povremene obustave.<\/p>",
      "category_id":42,
      "category_name":"Regionalne ceste",
      "updated_at":"2020-11-17 12:42:15"
   },
   {
      "id":"3510",
      "icon":"potpuna_obustava.png",
      "title":"Zenica-Vjetrenice",
      "coordinates":"44.19792437487955,17.897271856005847",
      "road":"R-441",
      "valid_from":null,
      "valid_to":null,
      "text":"<p>Zbog sanacionih radova obustavlja se saobra\u0107aj. Alternativni pravac za putni\u010dka vozila je ulicama Ivana Cankra-Zmajeva\u010dka cesta-Nurije Pozderca, dok je za teretna vozila alternativni pravac magistralni put Zenica-La\u0161va-Vitez.<\/p>",
      "category_id":42,
      "category_name":"Regionalne ceste",
      "updated_at":"2021-05-31 13:53:28"
   },
   {
      "id":"3414",
      "icon":"sanacija_kolovoza.png",
      "title":"Igman-Krupac",
      "coordinates":"43.73642543574997,18.28082395668945",
      "road":"R-442a",
      "valid_from":"2021-03-30 08:00:00",
      "valid_to":"2021-06-15 17:00:00",
      "text":"<p>Na dionici od Doma policije do skretanja za Dej\u010di\u0107e (u du\u017eini od 900 m), zbog sanacionih radova u vremenu od 07 do 17 sati saobra\u0107a se uspoeno-jednom trakom.<\/p>\r\n<p><\/p>",
      "category_id":42,
      "category_name":"Regionalne ceste",
      "updated_at":"2021-03-29 16:41:22"
   },
   {
      "id":"3081",
      "icon":"potpuna_obustava.png",
      "title":"Obustava saobra\u0107aja na mostu u Gora\u017edu",
      "coordinates":"43.668264915437,18.98025030453798",
      "road":"R-448",
      "valid_from":"2020-07-13 06:00:00",
      "valid_to":null,
      "text":"<p>Zbog radova na mostu u Gora\u017edu na regionalnom putu R-448 obustavlja se saobra\u0107aj. Za vrijeme obustave putni\u010dka vozila, kao i teretna vozila do 7,5 tona, preusmjerit \u0107e se na most Alije Izetbegovi\u0107a, dok \u0107e vozila te\u017ea od 7.5 tona usmjeravati ulicama Alije Hod\u017ei\u0107a i Mar\u0161ala Tita, a u suprotnom smjeru ulicama Mehe Drljevi\u0107a-Kulina bana i Alije Hod\u017ei\u0107a.<\/p>",
      "category_id":42,
      "category_name":"Regionalne ceste",
      "updated_at":"2020-12-21 15:25:54"
   },
   {
      "id":"3477",
      "icon":"sanacija_kolovoza.png",
      "title":"Priboj-Sapna-Zvornik ",
      "coordinates":"44.49363738949448,19.0020699751465",
      "road":"R-456",
      "valid_from":null,
      "valid_to":null,
      "text":"<p>Zbog rekonstrukcije saobra\u0107ajnice na \u0161irem podru\u010dju Sapne, na mjestu radova saobra\u0107a se naizmjeni\u010dno, jednom trakom.<\/p>",
      "category_id":42,
      "category_name":"Regionalne ceste",
      "updated_at":"2021-05-17 11:05:12"
   },
   {
      "id":"3478",
      "icon":"sanacija_kolovoza.png",
      "title":"Priboj-Teo\u010dak",
      "coordinates":"44.6023910356221,18.977983004882795",
      "road":"R-456b",
      "valid_from":null,
      "valid_to":null,
      "text":"<p>Zbog sanacionih radova na regionalnom putu Priboj-Teo\u010dak, na mjestu radova saobra\u0107a se naizmjeni\u010dno, jednom trakom.<\/p>",
      "category_id":42,
      "category_name":"Regionalne ceste",
      "updated_at":"2021-05-17 11:07:58"
   },
   {
      "id":"3498",
      "icon":"potpuna_obustava.png",
      "title":"Sapna-Zvornik",
      "coordinates":"44.46963159308117,19.02824230016157",
      "road":"R-456",
      "valid_from":null,
      "valid_to":null,
      "text":"<p>Zbog asfaltiranja na R-456 dionici Sapna-Zvornik saobra\u0107aj se obustavlja od 08 do 19 sati, a alternativni pravac za vrijeme obustave je Sapna-Kalesija-Zvornik.<\/p>",
      "category_id":42,
      "category_name":"Regionalne ceste",
      "updated_at":"2021-05-26 14:44:23"
   },
   {
      "id":"3469",
      "icon":"sanacija_kolovoza.png",
      "title":"Zenica-Babino",
      "coordinates":"44.218068791254645,17.954082923843387",
      "road":"R-457",
      "valid_from":"2021-05-11 06:00:00",
      "valid_to":null,
      "text":"<p>Zbog sanacionih radova na regionalnom putu Zenica-Babino saoba\u0107a se naizmjeni\u010dno, jednom trakom.<\/p>",
      "category_id":42,
      "category_name":"Regionalne ceste",
      "updated_at":"2021-05-10 21:08:51"
   },
   {
      "id":"1447",
      "icon":"odron.png",
      "title":"Povr\u0161nica-Lopare-\u010celi\u0107",
      "coordinates":"44.71331080524859,18.823726951461822",
      "road":"R-458",
      "valid_from":null,
      "valid_to":null,
      "text":"<p>Na dionici Povr\u0161nica-Lopare-\u010celi\u0107 saobra\u0107aj teretnih vozila preusmjeren je na put Lopare-Priboj-Banj Brdo.<\/p>",
      "category_id":42,
      "category_name":"Regionalne ceste",
      "updated_at":"2020-04-21 12:08:47"
   },
   {
      "id":"3311",
      "icon":"potpuna_obustava.png",
      "title":"Kraljeva Sutjeska-Ponijeri",
      "coordinates":"44.213502981537474,18.217019654196267",
      "road":"R-466",
      "valid_from":null,
      "valid_to":null,
      "text":"<p>\u00a0Zbog o\u0161te\u0107enja mosta preko rijeke Trstionice obustavljen je saobra\u0107aj. Vozila se preusmjeravaju na dionicu Kakanj-Tr\u0161\u0107e-Ponijeri.<\/p>",
      "category_id":42,
      "category_name":"Regionalne ceste",
      "updated_at":"2020-12-15 11:37:17"
   },
   {
      "id":"3511",
      "icon":"opasnost.png",
      "title":"Olovo-Zavidovi\u0107i",
      "coordinates":"44.17903734072904,18.54509103263246",
      "road":"R-467",
      "valid_from":null,
      "valid_to":null,
      "text":"<p>Zbog deminiranja na deminerskom radili\u0161tu Solun-Crni potok, od 08:15 do 15:05 saobra\u0107aj se obustavlja u trajanju do 30 minuta (i propu\u0161ta 10 minuta).<\/p>",
      "category_id":42,
      "category_name":"Regionalne ceste",
      "updated_at":"2021-05-31 13:54:43"
   },
   {
      "id":"3408",
      "icon":"sanacija_kolovoza.png",
      "title":"Banovi\u0107i-Ribnica",
      "coordinates":"44.39332440694427,18.527181112654503",
      "road":"R-469",
      "valid_from":"2021-03-18 00:00:00",
      "valid_to":null,
      "text":"<p>Zbog radova na izgradnji kru\u017ene raskrsnice na izlazu iz Banovi\u0107a prema Ribnici\u00a0 (raskrsnica sa lokalnom cestom za Hrvate i Mrljevi\u0107e) saobra\u0107a se naizmjeni\u010dno, jednom trakom.<\/p>",
      "category_id":42,
      "category_name":"Regionalne ceste",
      "updated_at":"2021-03-18 16:49:53"
   },
   {
      "id":"3459",
      "icon":"sanacija_kolovoza.png",
      "title":"Bijele Vode-\u0160abi\u0107i",
      "coordinates":"43.666762273862986,18.264765321594243",
      "road":"R-960",
      "valid_from":null,
      "valid_to":"2021-07-01 00:00:00",
      "text":"<p>Zbog sanacionih radova na dionici \u0160akote-Lukavac saobra\u0107a se naizmjeni\u010dno, jednom trakom.<\/p>",
      "category_id":42,
      "category_name":"Regionalne ceste",
      "updated_at":"2021-05-04 15:36:32"
   }
]
